[集思廣益]假如你係教練。。。。

點先係最好嘅Damage control?
如果有做過->攪靚妹自首啦仆街。

如果無做過->

1)轉行做看更都日日俾啲c9白眼；
2)出黎澄清，但係由50萬香港人知你係邊個變880萬人知你係邊個；
3)自己出錢告欄后誹謗還自己清白？但係好似有巴打話無開名告唔到；
4)有無得申請禁制令唔俾傳媒跟自己同屋企人？
5) ?????

定真係要拍片切丁以死相告？

好似話令其他人估到身分已經可以告

叫做無講但係全街都知